有無人一拍左拖世界就得另一半？

唔係指金錢呀乜野依賴 係情感上
同左對方一齊就會自動波所有異性絕緣
安份守己 太重視對方
每一步人生planning都係諗住佢黎行
利申：雙魚 自己都覺得好L討厭改唔到

不過連續2段拍左2-3年既拖都係
拍拍下對方就話想出去識人傾下計好寂寞
跟手就綠埋 （對方去邊基本由佢去 唔會管 唔check電話）

而家拍緊就黎2年果個頭先又同我講同一翻說話
應該點做
Btw係咪比人落左降頭？

有冇享用對方肉體先?

還掂遲早都俾人綠
不如同我發展下

佢同你講覺得同你拍拖悶？

情感上依賴多數係冇安全感
但你又唔會管佢

如果係冇安全感，唔單止成個世界都係對方，仲會成日搵住，有啲仲會自己亂諗嘢
咁其實你依賴咗喺邊

世上總有你呢啲岸鳩柒頭

不壞不愛

如果你係女，有冇比你肉體對方享用先?

我諗都係掛因為一開始未拍拖就擔心過呢個問題
亦都有傾過 因為我份人都幾摺 呢幾年淨係專心事業
盡量減低哂不必要社交 因為已經好忙
我係毒L絲
佢鍾意做運動 日日約人出街果類人

世界得對方一個，對方其實會好撚大壓力同埋好易悶

我都覺得好辛苦點樣先可以放過自己
所有情緒比對方一舉一動牽制住 一句說話就可以成晚訓唔著

因爲覺得管黎都無用 要走都係會走
一路都覺得自己咁樣唔得 但係控制唔到

咁我覺得你唔算好嚴重啫
嚴重依賴嘅人明知冇用都會做好多嘢換安全感

你搵啲時間做下自己嘢，培養下興趣應該就好好多

至於點解你成日比人帽，可能只係你係仆街磁石體質 帶眼識人比較重要

同毒撚怕拖，佢地既世界會剩係得你，
因為佢地個世界本身就乜都冇

Same here都係雙魚絲

毒撚嘅世界仲有打機

我 覺得另一半俾到嘅嘢其他人俾唔到

不嬲都係咁

有毒撚連打機都打得差，例如我

唔管同唔check電話要睇返佢份人係點
爛玩嘅睇緊啲好

其實斷絕其他異性呢樣野係冇問題 但如果生活完全只係圍繞着另一半 咁嘅關係會有啲唔健康
樓主可能可以放返多啲時間係自己既興趣 有自己生活嘅人其實反而對另一半黎講仲有魅力

我同男朋友都係一樣咁樣，所以冇問題

我都係咁。。。
利申：雙魚巴